女神隻手仔冇毛，好白滑

真係成隻手臂都冇毛
望到都扯旗
冇毛嘅女仔真係好罕有
大家同唔同意

不愧係我女神
完美到連手冇毛啲咁嘅細節都啱我心意

多毛正啲

冇毛正啲
冇毛滑啲

女仔多毛先性慾強
脷伸多毛

硬係覺得啲毛礙眼
滑劣劣唔知點解好好j

有冇偷偷摸下佢

有
比你想象中更滑

呢d女通常pink lin 粉鮑魚

真㗎
我屌

幼滑軟毛先正

你個名好正

無毛唔天然 好假

唔天然你個頭
滑到

我係男仔 隻手都冇毛好白滑

Tg: tomli1993

唔想加你